其實尼馬宜加咩情況？

見佢ig長期csgo 轉行用對手搵食？

電競csgo 選手，佢自己組左一隊 打巴西聯賽

巴西仔差唔多係時侯玩完啦

尼馬的生涯係會自毀係自己手上

呢個post咁撚熟口面